突發：警方呼籲深水埗在場人士盡快離開

電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

今日（八月十一日）下午三時許，深水埗的示威者佔用長沙灣道的行車線。在場人士現正參與「未經批准的集結」，屬違法行為，現場交通受到影響。

警方呼籲在場人士盡快離開，並提醒駕駛人士留意最新交通情況。

完
2019年8月11日（星期日）
香港時間16時01分

想趕人去北角圍打

突發 一齊立即去圍住呢個停車場